入黎一人一email去信倫敦Kingston University撤除Eason榮譽博士名銜

林鄭都放棄左劍橋榮譽院士學位喇，eason開到聲支持種族滅絕唔係仲可以叫自已做英國榮譽博士呀嘛
希望各位一人一信令kingston university 回應
下面封email我尋晚手快快打既，各位巴絲打幫手改改文
你鍾意既成段重寫都得，本人任插唔嬲
有兩位巴絲打已經幫手改返岩d grammar
唔該晒各位

然後改完一齊send去kingston大學既PR media inquiry同埋學生組織要求跟進

Union of Kingston Students
Tel: +44 (0)20 8417 2868
Email: studentsunion@kingston.ac.uk
Media Enquiry

其實我都唔知呢d信應該send去邊
點樣send比校長或者音樂系 有心既巴打可以幫手搵

---------------------------- Email 稿 ----------------------------

Dear Sir / Madam,

Rescind Eason Chan's Honorary Degree

In 2014, Eason Chan was awarded an honorary doctorate degree by Kingston University for his achievement in his music career. Unfortunately, fast-forward to 2021, the current values and political stance Eason Chan displays on social media stand against everything Kingston University represents.

While retail giants such as Nike and H&M are currently facing a backlash in China after they expressed concern about the alleged use of Uighur forced labour in cotton production, Eason Chan, a well-respected celebrity in China, stood up for the Chinese government and publicly condemned these companies for "boycotting Xinjiang cotton" and "stigmatizing china". Eason Chan and his company released a written statement today endorsing the use of Xinjiang cotton, cutting ties with the retail giants that he endorsed, and unilaterally terminating the contract with Adidas as the brand spokesperson.

Despite China still denies genocide charges, many proofs, and evidence show that China has committed serious human rights violations against the Uighur Muslim minority in the Xinjiang autonomous region. We believe that Kingston University is first and foremost an educational institution in the UK, committed to developing future leaders that will work together to create a better and safer society for mankind. Allowing Eason Chan to retain his honorary doctorate represents a hollow and superficial ideological commitment from Kingston to these principles. Therefore, Eason Chan does not deserve to bear the distinction of an honorary degree from Kingston. To suggest otherwise would ignore and minimize the work of Kingston's community and graduates to promote diversity, inclusion, and human rights.

Yours sincerely,
連登仔

------------------------------------------------------------------------------------

救李宇軒好過啦 浪費資源 手足不是condom

推

Sd封信哂你電定幾秒網絡費用

Send 封 email 浪廢幾多資源
你咁講乜柒都唔洗做就最唔浪廢啦

禁個制都condom

Email just send

英國咁多手足, 都無人動員？

lm

錢佢搵夠想求名，依家如願以償，恭喜恭喜！

一定要除佢名
如果唔係杯葛埋佢啲ram

報咗 MI5 先啦
等佢生生世世做蚛蟈人

唔反對亦唔支持

唔支持原因：
1. 沒有實際作用
2. 比對方藍屍借位宣傳

唔反對原因：
1. 方向無錯
2. 唔分化
3. 唔拉post

呢個讚成
搞佢學歷真係無用

Push

can't agree more

嘥時間，人哋得鳩閒理啲明星仔

一步步黎者 撤除學歷實上英國新聞

MI5 可以send去邊

笑死 食黃店之流

account咁吉呀？

有無英文信範本？

DQ DQ

Thank you will send!

pish

On撚9

火

Why not both

唔好做黃衞兵

之前好多巴打post過MI5 email

push

輕輕一推

阻佢搵錢就話啫 咁撚大個人個學位對佢有鳩意思

pushhhh

在意你區區一個學位? 咪撚曬時間係垃圾身上啦

已send

單春fans開始急

支持種族滅絕
超級單春粉今次都要割

推上去推上去推上去

咁小學雞 英美都唔會想理你 你話721 就話姐

(齋論英文, 想寫得有力啲, 請其他巴絲賜教)

睇開首 + 第一段先
基本野先, formal 開首用 Dear sir/madam
最後應該用 yours faithfully

"Rescind Eason Chan's Honorary Degree"
收返個學位通常用 Revoke

第一段原文
In 2014, Eason Chan was awarded an honorary doctorate degree by Kingston University for his achievement in his music career. Unfortunately, fast-forward to 2021, the current values and political stance Eason Chan displays on social media stand against everything Kingston University represents.

第一句就 passive voice, 無乜力咁, 可以試下一開波就指住︰係「你」頒俾個名譽學位佢:

Your University awarded an honorary doctorate degree to Eason Chan in 2014, recognising his achievements in the music industry.

後半句係Kingston 新聞稿黎, 官方講點解俾呢個學位佢

第二句 似乎唔係好明顯佢做咗乜
又點違反 everything Kingston represents
咁 Kingston represents 乜?
我見下第二段邊果度有講 Nike etc concern ... forced labour
其實呢樣就係其中一樣
佢有個 Statement on the Modern Slavery Act

This Statement is designed to satisfy the requirements of Part 6 Section 54 of the Modern Slavery Act (2015)(the Act).

The University's Ethics Policy states our commitment to the highest standards of ethical conduct in all our activities, along with making continuous improvements in this area. The University does not engage in, or condone, the practices of human trafficking, slavery or forced labour.

講到明大學 policy 會為維持最高嘅 ethical standard, 唔參與唔接受human trafficking, slavery or forced labour. (有關新彊嘅指控三樣都有)

如果係咁第二句就 可以直入指呢位傑出校友其實係反對你呢啲 ethics, 唔參與唔接受強迫勞動 policy:

But as a distinguished Kingston alumni he seemed to be against your University's explicit commitment "to the highest standards of ethical conduct in all our activities", and the policy of not to "engage in, or condone, the practices of human trafficking, slavery or forced labour.

"fast forward" 其實無乜意思, 其實都唔駛講

political stance 人人可以唔同, 你插佢呢個無乜用, 但上邊啲 ethical value 就唔同, 可以普世啲....

唔該晒巴打
等我聽朝起身改先

blocked

Eason應該會好唔開心，仲有佢老豆

因為錢對Eason黎講已經唔算得d咩，但佢攞呢個學位果陣睇得出佢真係好開心
佢老豆係Eason 攞呢個學位果陣同Eason講過，話Eason果陣大學冇畢業，欠佢一個學位，而家終於叫補返個學位

玩咁大
班傻仔唔好再話連登仔雙標啦

呢啲冇權力在手嘅小人物就唔好搞啦，搞到人哋覺得我哋香港人芝麻綠豆嘅事都嘈嘈閉

清算師

係，所以學位對佢黎講唔係小事

佢點都唔會係小人物啦冇權力就真嘅。

你就真係浪費左個AC啦

兩樣都可以做

支持